如果陳庭佳當年無比人作歌屌既話。。。。。。

佢今日會有咩成就

屌屌屌屌屌你 屌屌屌屌屌你 我屌你老母 屌你老母 陳庭佳 陳庭佳

冇人想知

做記者